Twee jaar geleden, Na mijn tijd, en ook in een billijk bedrag via mijn arme vader dood, ik vastbesloten te starten in business voor mezelf en vond de kamers in Victoria Street.
"Ik veronderstel dat iedereen zijn eerste zelfstandige start in business een mistroostige ervaring.
Voor mij is uitzonderlijk.
Gedurende twee jaar had ik drie consulten en één voor kleine opdrachten en dat is absoluut alles wat mijn beroep heeft mij.
Mijn bruto inkomsten bedrag tot 27 pond 10s.
Iedere dag van negen in de ochtend tot vier uur in de namiddag, ik wachtte in my little den, totdat eindelijk mijn hart begon te zinken, en ik kwam te geloven dat ik nooit had moeten alle praktijken.
"Gisteren, maar net als ik dacht aan uw kantoor verlaat mijn medewerker ingevoerd om te zeggen was er een meneer te wachten die wilde me zien bij bedrijven.
Hij bracht een kaart, ook met de naam "Colonel Lysander Stark' gegraveerd.
Dicht bij zijn hielen kwam de kolonel zelf, een man in plaats van de middelste maat, maar van een hoogste dun.
Ik denk niet dat ik ooit gezien heb zo dun een man.
Zijn hele gezicht geslepen in de neus en kin, de huid van zijn wangen was tamelijk gespannen over zijn uitstekende botten.
Dit vermagering leek te zijn natuurlijke gewoonte, en omdat er geen ziekte, voor zijn ogen was helder, zijn stap levendig, en zijn lager gewaarborgd.
Hij was ronduit maar netjes gekleed, en zijn leeftijd, ik moet beoordelen, zou dichter veertig dan dertig.
"'Mr.
Hatherley?'
zei hij, met een Duits accent.
"U bent mij aangeraden, Mr. Hatherley, als een man die niet alleen vaardig in zijn beroep maar ook discreet en staat is een geheim."
"Ik boog, gevoel als gevleid als een jonge man zou op zo'n adres.
'May I vragen wie er gaf me zo'n goed teken?"
"'Nou, misschien is het beter dat ik niet vertellen dat ik op dit moment.
